[Ocamp] 抽多咗個 ocamp 埸 有冇巴打要場

之前買咗個展能場 點知公型又抽到
個展能場150人包營 兼包哂所有水game 營火同膳食
有意嘅巴絲歡迎pm @helloxpp

推